點解唔黎香港? 別再誤會它！從日本紅進台灣的「生吐司」，不是真的「生」！

隨著日本麵包店「嵜本SAKImoto Bakery」來台後大排長龍供不應求，也將紅遍日本各地的「生吐司」風潮帶進台灣，近半年來從麵包店、超商超市到連鎖賣場，都陸續搶著推出生吐司！但這人手一條、搶破頭的生吐司究竟憑什麼讓人吃過人人誇？網路影片提及的生吐司只有7分熟又是真的嗎？

咪姐係包，咪一撚樣

古早味方包

加多個字貴幾倍

生中出

咪又係生命面包.

食屎都一樣

PR喺連登賣定廣告?

呢隻正撚到仆街
又香又軟

Ok 一條賣50$ 唔過份喇

上次a1 都買左隻極定唔知咩方包 廿幾元得幾塊係食落去好軟既
就係果款？

其實你未食過就收收皮先啦

暴絲